你地覺得南妹恐懼症失蹤呢幾個月總共依靠過幾多具男性軀體嘅慰藉

一定冇樓豬份

嚟嚟去去得一個咋嘛

唔計我同樓主兩個 我諗差唔多有十個

咪爆我出嚟 ok?

起碼有一個

睇錯幾多具男性屍體..==

1🙋‍♂️